時下既情侶拍拖會去邊到？

求推介
聽日同男朋友去街街
我地已經勁耐冇見 但唔知去邊好
拋磚先
平時都係睇下戲呀坐下公園
但呢排冇咩錢又唔想用佢既
有冇低消費既

海濱長廊

西九

酒店

超級市場

利申去完散左

呢個做飯後活動
正

去西九或者啟德野餐
行山又得

唔撚係掛

哩排好多大商場都有聖誕佈置 咪去鳩影下
再唔係去行山 天氣唔錯 上到山頂景又好

條撚屌好懶
次次叫佢行山又話攰又話冇心情
多多藉口

威啦

去完驚聖誕又唔知去邊好

行啲易行嘅

有冇推介

油塘魔鬼山或者山頂

拿 聽晚去中環皇后像廣場咩15米高聖誕樹
跟手殺落摩天輪度又影 再散下心打下茄輪

聖誕節當然是爆房啦

屋企
訓下教 睇下片 玩下手機game

唔該絲打
睇下叫唔叫得郁條撚屌

佢叫我一點去接佢收工
咁晏就有咩做

大家屋企都有人

樓豬
你哋幾耐冇見啦
呢排我同女朋友都好耐冇見

哪有絲

如果去博物館又點？
那有女，你老母

會上網睇近期有乜好食 跟住周圍食

兩三個禮拜
本身仲要等多一個星期
佢突然間話有得見開心到跳起
兩個都得閒既
快啲約岀嚟見下啦

咁唔該巴打

係香港拍拖真係好撚悶
終有一日會行曬香港既山

去博物館都唔錯

佢會話行到好攰
其實我都幾中意咁樣

去科學館

麗晶大賓館

行山唔洗錢

有房架ma 認真屋企好正 又省錢 又可以hea成日

百佳

影燈飾

坐摩天輪

我成日拉住佢周圍去食 我覺得西灣河 深水埗 葵芳都幾多正野食

都幾好

城門水塘 超易

屋企

葵芳我地成間商場食過咁濟
深水埗少入可以一戰

而家呢個天氣去野餐一流
不過呢幾日熱左好多

再唔係去行IKEA
又可以一齊傾下第日屋企點點點
野食又平

利申 拍左九年

同男朋友成日係學校一齊溫書做paper真開心
不過佢final year了
得返一個sem可以成日見

Long d 表示

兩座山來回加埋鳩hea影相都唔洗三個鐘

荔枝角有個新景點 會有雪景 (好似係)

可惜畀人話我咁做好on9
利申a0 如果有機會約到女仔出街實會帶佢去博物館

最近又熱番聽日仲27度
唔知點着去見佢好
帶佢去ikea啦咁

所以你咪無
利伸:無女

果個好似係用番梘

大帽山

條友唔中意同我一齊溫
話專心唔到 明明我都冇搞佢
佢都final year
下個sem仲會忙啲
唉

博物館
呢期有幾個免費添

巴打係咪因爲你太悶
其實去博物館唔on9
睇下你點樣將佢變得有趣姐

機鋪

西九都幾正 有得坐 附近都仲有好多小食 唔洗行太遠

其實去博物館幾好
平平地買張半年票
玩博物館一日遊
淨係尖沙咀果4個都夠行一日

再唔係就入大棠影紅葉
或者入下長洲大澳行下
沙田踩下單車又得

個女仔係鍾意你嘅就算你唔講嘢，兩個人一齊感受下對方嘅傳在都可以好冧

屌點解見到個標題我會諗起偷窺特警隊

長沙灣有個地方睇假雪境

比新假期報導過既野唔使指意去 成班人攻陷果個地方行都冇得行

時鐘

留名

佢唔比我去

行山 周圍食好嘢 係屋企打下機

唔該曬巴打

Long d +1

sad but true

去同人逼

廁所

你真係好撚爛口

去迪欣湖

一齊左就黎兩個月

迪輕尼（有銀卡）就黎去第三次
海洋公園
山頂
蠟像館
山頂摩天台
香港摩天輪
睇幻彩詠香江
食放題
去行下公園
黃埔站開左兩日即慶去左黃埔行
睇戲
行Apple Store
入機場睇飛機

黎緊會去赤柱
去長洲

上網search下 依家好多地方都有晒聖誕佈置

去訊號山捉pokemon
之後開房

有名你叫

嘩兩個月就去過咁多地方
好羨慕
等我mark低曬佢

臭

依家行山都比人吹奏
勁多一家大細 男男女女行
未吹奏之前又唔行？
成班跟風狗
識得行路叫自己山系 收皮啦

行山 野戰

絲打I know tht feel
不過佢今個月中翻黎luuu

不過要分開行

時下嘅年輕人...

後樓梯，黑提。

一定係去圓方上面靚到

更衣室掛

一齊煮飯仔，然後帶去大公園野餐
一係去體育館打羽毛球
有時同埋男朋友成家出去玩

好鍾意行超級市場

搵個香啲既殘廁啦

點解

比人發現就仆街

點樣可以係更衣室成日

九龍塘百佳